\newpage
\begin{table}[htp]
 \caption{Resultados para \textit{Rovers}.}
 \centering
 \begin{small}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
  \hline
  %  Modelo & Número de agentes & Objetivos &Tempo & Número de ações & Agentes empregados \\
  \multirow{2}{*}{Modelo} & Número  & \multirow{2}{*}{Objetivos} &\multirow{2}{*}{Tempo [s]} & Número & Agentes \\
			  & de agentes & 			& 			& de ações & empregados \\ \hline
  \multirow{5}{*}{LCMAP-BC}  & 1 & 3 & 0,288 & 10& 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 3 & 0,344 &  8 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 6 & 0,580 & 26 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 1,021  & 35 & 4 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 12 & 6,322 & 59 & 5 \\ \hline

  \multirow{5}{*}{LCMAP-E}  & 1 & 3 & 0,320 & 10& 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 3 & 0,364 & 11 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 6 & 0,581 & 25 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 1,053& 36 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 12 & 6,333 & 53 & 2 \\ \hline
			  
    \multirow{5}{*}{MADLA} & 1 & 3 & 0,905 & 10 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 3 & 1,673 & 17 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 6 & 8,993  & 36 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 18,076 & 57 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 12 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			  
    \multirow{5}{*}{FMAP} & 1 & 3 & 0,262 & 10& 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 3 & 1,048 & 8  & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 6 & 2,528 & 19 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 20,076 & 36 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 12 & 83,610 & 54 & 4 \\ \hline
  \end{tabular}
 \end{small}
 \label{tab:rovers}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.9]{images/resultadoRovers.png}
 \caption{Comparação dos tempos obtidos a partir dos modelos - \textit{Rovers}.}
 \label{img:resultadoRovers}
\end{figure}